經過呢件事之後，唔會再同朋友討論政治野

實嘈交，冇意思

推

你朋友係咪好鐘意大陸 甚至成日假想美國做敵人

不嬲都係對人講人話, 對鬼講鬼話嫁啦
唔同政見咪做酒肉朋友算囉

佢地都會屌鳩中共

但太左膠